患上sari 會去見嘅人

大家心裡都有底， 患上左sari 要去見咩 "最重要" 嘅人。 但唔好講出來。

大家將佢地叫最重要嘅人就okay.

我層樓未供完。。。 原來想覽炒嘅唔係連登仔， 係政府。。。

我個腦第一時間浮現pk同建聯
而狗官自有天收

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

上報驚啦梗係

第一時間去政總警總
再十八區警署報失
跟住去富臨飲茶,食奇華, 飲starbucks
再行下元朗圍村

支持香港藍色經驗圈

請正名武漢肺炎

乜撚野sari
武漢肺炎就聽過

狗屋𥚃面既愛犬

我好唔捨得佢地

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

武漢肺炎

支持 if we burn, 黑狗藍絲burn with us

我要見指揮官

緊係狂吐口水落啲紙巾丟入狗屋
最多咪告你1500蚊